\fbox{\fbox{
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\parbox{0.95\linewidth}{
				\footnotelinespace
				\subsection*{מפתח סימנים}
				\begin{multicols}{2}
					\begin{compactitem}
					\item [\textcolor{inkAdark}{\fontspec{Entypo}\textcolor{inkAdark}{\small 📖}}] (ספר פתוח; מופיע בכותרות בצד שמאל): הפניה מגוף העבודה לסעיף המתאים בנספח, וכן בכיוון ההפוך. בביבליוגרפיה ההפניה היא אל העמודים בעבודה בהם קיימת התייחסות אל הפריט הביבליוגרפי.
					\item [\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}{\Large ✵}}] (מצפן; מופיע בראשי סעיפים): דוגמאות מתורגמות ומסומנות להבהרת מאפייניהם ומבנם של הטיפוסים הנדונים ב(תת־)הסעיפים ולעיגון מקבעים כלליים במקרים קונקרטיים במטרה להקל על הקריאה.
					\item [{\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}{◇}}}] (מופיע בשוליים): נושא למחקר נוסף; ר׳ \sref{sec:further research}.
					\item [\textcolor{inkAdark}{\seforms}] כך אתייחס, באופן חסכוני ובמטרה למנוע סרבול, אל כינוי־הרמז הראשון בו אדון, {\seformsfull}.
					\item [\textcolor{inkAdark}{\thesforms}] המקבילה עבור כינוי־הרמז השני, {\thesformsfull}.
					\item [\textcolor{inkAdark}{\worktitle{טקסט}\subscript{מספר}}] התייחסות לטקסטים השונים המרכיבים את הקורפוס, לפי המספור והחלוקה שאצל \authcite{סקיט}{aelfric:1881:saints}.
					\item [\hl{מילת־מפתח}] מילות־המפתח בכל פסקה מסומנות באדום.
					\item [\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}⁘}] קו מפריד עם סימן זה במרכזו מסמן הפרדה בין הדיון הכללי לעיסוק נקודתי בדוגמאות מסויימות.
					\item [\color{inkAdark}\fbox{xyz}] (בנספח): המופע(ים) של הכינוי(ים) הנדונים בדוגמה. בנוסף, סינטגמות רלוונטיות לדיון, הלוקחות חלק מבנה התחבירי של אותו הטיפוס, מסומנות \hlA{\hlAname}, \hlB{\hlBname} ו\hlC{\hlCname}.
					\item [\OE{\thehl{\textcolor{inkAdark}{þe}}}] (בנספח): \OE{þe} שהוא חלק מהמבנה; בעיקר בצירוף \OE{{\seforms} þe}.
					\item [\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}{٭}}] (בנספח): אי־עקביות או טעות העתקה אפשרית במהדורה המודפסת של \auth{סקיט}.
					\item [\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}{°}}] (בנספח): מעבר עמוד בכתב־היד.
					\item [\symbolglyph{\textcolor{inkAdark}{✍}}] (בנספח): תוספות מאוחרות על־גבי כתב־היד.
					\end{compactitem}
				\end{multicols}
			}
		\end{minipage}
	}}
